鍾意食碎嘅童星麵定闊條？

碎嘅surface area 大啲
所以食落去啲香味會比闊條濃郁好多

但係闊條食落去滿足感大好多
而且一大塊食落方便
唔洗驚食到成身都係碎

闊嘅好似冇炒麵味 所以碎

闊好啲，唔洗食到一地都係

原味>>>>>>>>>>>>>炒麵

返5p啦

闊

勁撚難食

TOTAL surface area / volume ratio *

碎就炒麵好食d 闊就雞好食d唔知點解

唔識欣賞

同好
炒麵味最好食

碎 粗嗰隻好易整損嘴

碎，可以食得耐d（？）
我老豆用匙羹食⋯
我剪好細隻角就倒入口

點樣整損法？

真 冇其他牌子代替到

太硬